[還我清新空氣] 狗鐵話會必要時封我地站，我地係咪應該做翻啲野

[推爆我唔該] 我屋企人係地鐵職員，佢有野想我代佢講!

屌你啊狗鐵！

港鐵公司總部地址 九龍九龍灣偉業街33號
德福廣場港鐵總部大樓(大家真係唔好阻人翻工)

我唔想吸住山埃搭地鐵啊